有無人訓覺鍊實拳頭？

又唔係好緊張，只係起身會發覺鍊到手板有指甲痕搞到要屁股扎住手或者攝入褲頭先唔會鍊住，好煩

我會依家訓前會攤大雙手
盡量放鬆

成日r完jer就放左入面唔記得拎返出黎

係咪啲手握力好勁